{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129163712/incheon-songdo-yaja-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853770170&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049717&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232584230&selectedRatePlan=290422868&expediaPropertyId=66505116&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 Yaja 인천 송도점"
    },
    "text": "仁川Yaja仁川松島店 (인천 Yaja 인천 송도점)\n仁川Yaja仁川松島店は松島セントラルパークから4.6kmの距離に位置しております。 当ホテルでは無料WiFiとセルフ駐車の特典を提供しております。ホテルサイズ : 24個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店は松島セントラルパークから4.6kmの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では無料WiFiとセルフ駐車の特典を提供しております。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店の客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン開始時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店では何の制限事項がありますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店のチェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店の駐車場について教えてください。",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では無料の施設内セルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川Yaja仁川松島店のその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "仁川Yaja仁川松島店では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 683
    }
}